鏝班球迷唔係好鍾意話人黑哨架咩？

界外剷都十二碼，點睇？
唔係話要針對邊隊
係想同你班小學雞講
隊隊都有因為球證誤判而得益過

冇紅算係咁

咁係唔係十二碼先？

空難死全家啦